ielts non jupas 一問

想問入返八大，睇cgpa重定睇ielts。
因為小弟dse 英文冇3，但又想入到Bu/ling u

間間u 唔同 同埋要睇下你揀邊科喎

如果話bu 既社工degree 呢

bu 就應該無咁睇重ielts
不過最好依家考返6 or above
當係誠意加分都好

依家有bu 社科offer
Dse 2 no ielts

lingu 嘅話你考埋好d

點解既？

推

係咩科offer 黎？

佢會睇ielts

push

留名